點解遊行好似咁少人？

去到現場都見到維園企唔晒人